今年中文卷二竟然玩啲咁嘅嘢

上幾年作文題目都正正常常

搞咩今年出到咁

下年又要考了

咩題目

补咗人生5**未

試以「樓主係戇鳩仔」為題，寫一篇文章。

補咗了

但係欣師冇話會咁出

點算

人生5**咪得

DSE wfc

全靠欣C先有yijin讀。

欣師話考試付出唔一定有收穫原來係真

小妹尋晚溫咗半個鐘林場必備 今日都係唔識做

臨場必弊了
今日考場都好多人拎著本聖經

有珍珠奶茶飲

抵返晒

平時攬住嚟瞓

就好似攬住欣師咁

寫左邊條 我寫左2

2

補miss pun咪好囉

唉，儲定錢報下年啦